唔該同班狗講

對住香港人認屎認屁無用架
係大陸人面前，你地都係nothing

唔好講 文宣組做嘢/同我煲大佢
試着說 我已經po咗上Twitter/Reddit 你又po咗未？